點睇黃絲用牛牛買紅底港股

靜啦

賺藍/紅資，幫黃店(好似係)

黃絲？

買美股中概股賺錢，吹？

睇得出你條底褲好黃

美股盲都識買仲買港股咁on9

忍辱負重

廢青,窮人

個app介面又簡潔 落盤又快 又有孖展 佣金又低
希望本土公司爭氣啦

咁老麥都無乜代替品 點解唔食得

非常贊同！！希望本土證券公司爭啖氣！況且賺錢啫犯法啊？唔蝕錢俾佢咪得囉。

連登仔不願面對

點會冇,黃店cafe,mos burger, five guys
支牛你舉個例有邊個app媲美到?

連登仔: 一定要食M記? 咁多黃食店 食足一星期日日唔同都得啦 五毛

唔好攞啲再貴啲嘅講？

Five guys偽黃

MOS BURGER邊忽貴

分化撚

講依d

MOS BURGER 有2X蚊 餐?

壹傳媒倒跌四成 David Webb︰買該股非支持公司 僅支持沽貨者

買壹傳媒個d全部藍

致富買美股苦主喺呢度

咪就係